林鄭又贏，一場土地大辯論，又成功分化保育撚同支持開山填海起屋撚

想住山洞

郊野公園就唔好搞，難得香港有咁靚既地方，
其實香港有好多地方填海，以前都係咁填。

叫得大辯論就係想咁
等你地互屌好過一齊嘈150

我都唔中意林鄭
但樓主你個標題又OVER咗喎
畀個平台持唔同意見嘅人討論
咁又叫分化？
係咪大家唔妥大家但唔出聲叫團結？

整個小姐出黎俾大家屌下 等大家屌到攰 咪發洩曬d怨氣

問題係填海慢，如果早個十幾年有填海，而家唔洗搞成咁
填海係for你人生另一個階段

你真係好撚好野
講郁丁地棕地, 就話填海好
講郁郊野公園, 就嫌填海慢

所以結論咪就係中短期: 郊野公園為主，棕地為副
長期咪填海囉
有錯？

點解唔郁丁地?
郊野公園 vs 棕地, 丁地,
點解郊野公園行先?

咪解釋左囉，po都開左個
你點郁丁地呀你話我知？
打開個地圖有幾多忽係真係值得郁架
全部都又散又細

你第三次失憶啦
又要我提你

無恥黎講你入到連登三甲

[哲學撚召喚] 本研社：政府忽略逾七百公頃棕土 首二十幅總面積達790公頃 善用三分一可提供8.4萬單位

哲學撚
•
2 個月前
無端端見到自己個名

見到呢句:
他們提出以鄉村式，低中密度發展（8.4萬戶）其實是相當保守的估算

令我諗起，隔離個post，d人問:用南生圍做低密度發展？

btw

我認為呢個係一件好事，促進討論
棕地呢個topic等我遲下再出po先
我都要研究下呢個本土研究社關於棕地嘅分析

係咪又要潛啦??

個到係講緊棕地喎，請問同丁地有咩關係？
又想轉移視線？

成班hihi一日都郁郊野公園，屌你啦不如話整個香港殺戮日呀笨

上次都係，講講下丁地你又po返呢個出黎，但呢個明明係講緊棕地，都唔知你想up乜

一日唔停百五隻蝗蟲，咩發展都反對就岩ga la

兩樣野黎
9xx丁地，700棕地
你肯定冇重疊？香港有咁撚多地？
就算真係夾埋有1600公頃地
加埋有相連相近既就實夠大啦

依家係連政府攞詳細資料黎講都冇
你憑咩講唔夠大？

咁你睇完份report之後你見到有幾多係重疊呀清

我淨係針對講丁地，好明顯d丁地好多都唔用得，呢個已經開過po
一係就山卡啦，一係就畀堆低密度住宅包圍，點樣相連？
同郊野公園相連我就見到幾忽
全港最大個塊，上次我開po係地圖show左出黎，咪同南生圍相連囉

是但google, 我就當冇重疊,
你估丁地同棕地多唔多相近?
你話太細發展唔到
你估兩者加撚埋會唔會仲係唔夠大??

郊野公園唔會短中期啦，大量基建，研究，修例要造

根本係長期措施

最齊最準既資料喺政府度,
你用唔夠大哩反駁, 哩個都唔係反對考慮用埋丁地棕地既理由
起碼唔該叫政府攤開啲資料, 真係數過真係全港都冇塊啱用先講野
而唔係鳩估唔夠大就喺度武斷